Esta actividad fue desarrollada por:
María José Ocampo y Leidy Romero de la sección 2 de la clase Construcción de aplicaciones móviles.
Usamos esta paleta de colores: https://coolors.co/2aa5da-004080-1d1a1e-a2d729-fafffd